一人一間一定要買既黃店月餅

唔撚想再幫趁美心 有無推介下

入黎

唔想老母再買美心

想問冰皮 有冇介紹

同求

個個自私食

推

花多眼亂 唔知買邊個好

睇下先

會唔會賣哂

係咪最好食就唔知 但一定係有心

富臨

拍埋片介紹

買咗四喜 月尾先拎

王孖記

呢個堅有心想要個天燈 好撚靚

Tui

望月係咪細so老婆個間?

你買咗邊款

奶黃？

冇錯

買左四喜同hana soft cream(雪糕月餅）都係月底取貨

好似好撚正 有無傳統果隻

雪糕月餅真係似月餅咩 食都無食過

四喜
雙黃 奶黃 等緊16號拿

買咗呢間

暴動手足搞的 買左未

燒山囉

日日撚化老人點都要支持啦

四喜

老人家緊要支持

買咗兄弟爬山同生隆

兄弟爬山仲可以支持潮食閣同黃店

中國人先食月餅

好多口味

有冇人食過望月酥皮奶黃月餅 想問同普通皮有咩分別

訂咗Valerie~ 月尾拎
有流心奶黃 流心抹茶 伯爵茶

新手同問

唔知仲有無呢

諗住買生隆散裝
唔知好唔好食？

光時入面榴槤月餅

有無傳統月餅推介?
鍾意食齋蓮蓉/有黃都ok

四喜攞埋貨
有啲後悔咁早攞 見fb有人話發霉
諗緊補多盒望月

有冇邊間係做開餅家/餐飲？送人費事中大伏

無名士啦

好似有五仁月餅

唔食榴槤

無名士嗰個好似唔錯 四喜都有

天氣太熱？

訂咗望月同四喜，等收貨

想問邊間雙黃蓮蓉（唔要白蓮蓉）好食？

已經食緊
好好食
會買埋生隆同望月

好少見到冇白蓮蓉

個包裝好靚 想搵多啲冇咁出名嘅黃月餅支持下

我都打算買哩間嘅月餅送俾另一半屋企

個盒仲好靚

諗住去生隆買！

花生味有無評語

生隆有黃蓮蓉

全家都唔食白蓮蓉

有人手足知四喜有冇現貨?

粗口月餅

全部

黃店有冇諗過引入日式, 台式月餅

唔清楚，我都係第一次買

同問
會唔會好漏

LM

hard sell下自己
我哋真係好用心整 入面張卡都係人手剪

有少少漿口，花生味好夠好濃
鍾意花生醬嘅應該會鍾意
月餅肥膩預咗，邊食邊飲茶囉

開頭只係貪個樣幾得意
食落唔錯嫁
鐘意花生醬唔好錯過
另推伯爵茶
比花生無咁膩
茶味又香

買咗卷 本來諗住留一盒比男朋友
另一盒送比朋友
而家諗緊好唔好留晒兩盒比佢
佢勁鍾意花生醬
但係一個人食八粒肥死

巴打係咪門市買現貨？幾錢盒？

伯爵茶勁吸引

買咗花果山榴槤冰皮
望月流心奶黃
同拾壹奶黃
全部都等緊拎貨

上年買咗四喜伯爵茶，幾好食

買劵
揀咗第一round時間拎

Yup，寧願買其他黃店都廢事資助佢。

無名士

Ssp 生隆月餅

應該似雪米糍多d

點解d味可以咁正

拎咗返嚟 仲未食

一盒4個蛋黃白蓮蓉月餅
訂嗰陣要$248一盒

留名

華爾登
in 孫太 we trust
藍老母都鍾意五仁
港女家姐 話紫薯都ok
本來想買四黃 啲街坊吹到好正 但係諗落唔健康

開名啦 邊間

唔洗咁健康啦 一年一次

Sorry 大佬

目標受眾：

1. 約15%價錢支持 @潮食閣 基本店鋪營運或不限於未來發展；或
2. 承上其他有需要店舖(待公佈)(如超額成績)
3. 約15%價錢分配給成為自取點的店鋪 (客人自選取貨點會為該店舖帶來收入)
4. 其餘70%用作於製作；人手；包裝設計；印刷；場地；運輸；網站等成本

我見條link仲有得買。

補番張圖

tui

lm

四喜對面馬路有間王孖記賣冰皮, 順路可以幫襯埋

訂咗兩盒攞咗一盒, 另一盒月尾攞

呢間啲相幾靚 上過去試食個流心奶黃 幾好食

可以擺幾耐呀

現貨咁正？

唔係中秋都想食

推呢個

推 推到人人有月餅食

要幾點去先買到

屌 想買都冇貨想支持都冇辦法啦

實物好撚正呀屌

邊間平？

上網買係咪平啲？
有冇巴絲知四喜仲有冇貨？

土作坊
幫襯咗三年
稍貴但全部本土材料

今朝11點買時仲有現貨

大班冰皮

知唔知依加有冇現貨？定要餅劵

係咪得返門市買太遲發現個post

見冇乜人講
呢間都好似幾正

四喜 花生醬味
鍾意花生可以試

本身訂咗四喜
但我媽想買多兩三盒俾親戚
知唔知仲有邊間黃店有得訂？

我都訂咗 不過都幾遲先有貨 去到9月尾先有得食

吃貨之家既奶黃流心月餅 幾好食

仆街遲咗 四喜fb話冇哂現貨

最後去左買無名士 即攞現貨 好撚正啊 轉頭整埋個天燈

推 好似好多間都賣哂

你想買邊間

之前係附近番工 閒晝去食飯都有 不過有啲會賣曬

生隆啦

頂

訂左先知

我早兩日0638去買, 幾驚無哂。

希望大家可以分散投資，唔好買晒同一間
仲有好多唔出名既小店需要大家支持

心事如塵 手工月餅好好食

我都買咗！個盒好靚

四喜果幾款奶黃月餅叮十零秒之後成個咁啪

衰在單黃

啱啱一嘢食晒一個
唔太漏幾好

仲有冇其他小店黃月餅

大班都係黃

食咗王孖記唔錯

今日買左生隆，兩老一致好很好食

訂左四喜豆沙同伯爵茶月中攞貨好期待

華爾登
有啲人話餅皮厚咗啲，但係我成家都鐘意佢，個餅皮焗到有少少脆，食落口感好好

邊間賣 五仁月餅

我一直以為雙黃，切開八份後，發現嗰份冇黃
雪凍後幾好食

華爾登

試下雪凍食先

有冇價錢睇睇？要買幾盒教學用

買還買咪撚買渣家軍月餅,一陣加料害撚死手足就仆街啦

訂左享樂烘焙奶黃
平時整麵包好食 月餅應該唔差

生隆
四喜
華爾登
王孖記

有無邊間有金華火腿五仁月啊媽想食

生隆有金華火腿月
睇下啱唔啱食
我老豆食佢個紅豆月食到停唔到口

有無食評

烏龍珍珠好食
唔係好甜 味道適中 咬到有珍珠粒粒
斑蘭脆脆食到斑蘭味 個脆脆係麥提莎 都ok ge如果中意食麥提莎
呢2隻味最出最好食
棉花牛奶同桂花桃膠唔係好食得出啲味 淡淡地唔濃
下次再試清楚啲
冰皮月餅整體嚟講食得出同大班個啲落咗好多添加劑既有唔同
$190有8個 整體性價比高 無後悔買

伯爵茶一口一個

好期待有得食 下星期先拎

佢送咗個燈籠好靚

買咗秋夕有奶茶月餅同芫荽月餅好正

等緊攞王孖記冰皮同埋B K Bakery

老蕭囉,趙博囉

已拎,個盒好靚

想試特別月餅

我都係。。。。
因為佢蛋黃蓉 真係好易會食左一個

Push

龍門

知唔知門市依家仲有冇得買？

大班係cctvb落廣告，點解會係黃店list出現？

有冇ching買咗膳心小館月餅覺得好唔好？

「黃店」膳心小館爆出勞資糾紛醜聞。該店一名前員工早前稱自己被公司解僱後，反被公司指她為自行辭職，未有支付她7日代通知金。膳心小館一度否認指控，至前員工公開錄音證據，指經理曾表示「上面想你即刻走」，才改口道歉並稱會補發代通知金。

應該有劵買 但現貨有無就唔清楚 你上去佢facebook問下

有少少乾，但幾好食

但欺壓員工，不了

四喜好食，1盒伯爵1盒花生未到中秋已經食晒，又無現貨

味道?

其實係咪無乜黃店有冰皮月餅
想買冰皮

除咗王孖記，真係唔多覺。

見佢話無曬貨即刻慳住食

正想問除左王孖記，仲有邊間黃店冰皮

fb話現貨預計要中秋前一星期先再有，到時留意下

望月又無，四喜又無
點算

望月pop up store仲有，今日先買完

有貨忍一忍口，唔係到中秋都唔知食乜

巴打我想問下邊度有得買現貨？

買啊

四喜望月拾壹

四喜望月到左未試
伯爵茶味人人都話好正

上網見到話賣曬

啱啱買咗生隆傳統月餅
拎上手仲熱嘅

push

其實可唔可以即食？見人話要擺返2-3日回油先好食

擺一陣好食啲

好吸引

而家好似冇晒月餅券，每日得少量現貨

土作坊

係岩睇到佢fb 真係睇彩數

土作坊好似賣傳統手工月餅，冇冰皮架喎
同埋fb話已全部售罄

有冰皮呀 你張圖左邊個堆就係冰皮月餅
估唔到咁快賣晒 以我認知應該無晒冰皮係黃店了

又好似係喎，佢冇寫到冰皮好多人search個陣搵唔到，淨係知王孖記有冰皮

佢fb有提過冰皮月餅㗎 同埋個網之前有list晒唔同款月餅 我仲以為土作坊無乜人知但原來已經賣晒 希望會有加推啦 而家先9月頭 我個啲王孖記都食到7788
我岩睇過呢個網（） 除咗冰皮仲有雪糕月餅或者其他非傳統月餅 你有興趣可以望下

買埋屋企人個份
拒絕幫襯藍店

望月booth係咪仲有現貨
fb有啲人話有現貨，有啲又話只係去換餅卷
焗左隻流心好好食，但仲想買抹茶味